switch lets go 皮卡丘版可唔可以用女主角

想用女主角多過男主角
但係我又中意皮卡丘多過伊貝
如果我買皮卡丘版可唔可以用女主角
費時買錯左到時後悔😔

可以
btw皮你老母

伊布呀

😮好似係喎

跟我讀一千次: 比卡超

皮你老母卡丘

得

皮你老母咩

好想要個特典
依家邊度訂好

Push
仲未訂機
上amazon 買可唔可以轉返中文

真膠定假膠呀師兄
你叫開隻比卡超做皮卡丘？
叫開伊貝做伊布？

官方係咁叫🙄

假膠無聊

官方話叫皮卡丘就皮卡丘啦 講咁多 屌完咪又係玩

皮你老母臭西

我屌完又真係唔買

你叫開皮卡丘但又會識叫伊貝，究竟咩玩法

皮你老母

可能佢未聽過另一個名

官方都放棄左你地 用曬支那名
仲走去買

連登仔最憎中共：解決提出問題嘅人就當解決問題
連登仔對寶可夢：用力屌柒講皮卡丘嘅人，但照支持任記，照買PKM，只要（係我嘅世界）無人講皮卡丘就ok了

笑死學人抽水 但打錯名

假膠又做唔足 伊貝又唔改伊布
打手係咪出得一半人工畀你?